[討論］珍珠奶茶d 珠 新食法

其實d 珍珠除左 配奶茶 外，重可以配咩一齊食？

珍珠雞蛋仔 work 唔work?

五青汁

珍珠啤

珍珠串燒

雞 因為珍珠雞

入係碌鳩到幫自己含
然後用啲精撈珍珠

撈埋白色珍珠一齊食

台灣代表pizza
日本代表壽司
嘔心慎入

一早有珍珠雞蛋仔啦

Source: Beyond bubble tea: five creative boba treats sending Taiwanese fans wild

茶湯會好似有款多士夾珍珠

利申未食過求包膠

明將

Pizza 生花柳

有無人次次都走珍珠 覺得好撚難食